飲醉咗點算好

好耐冇飲了

+1

一齊飲囉

去扮屍等人執